我想問 呢d係咪蝨？

如題

曱甴幼蟲

真嫁 但屋企不嬲冇曱甴出現嫁喎

推

樓主可唔可以放大少少幅圖

唔似喎

又係呢d, 細細粒好少飛, 你督下佢會詐死嘅甲蟲

謝ching

係蝨 好麻煩 會愈生愈多

唔似係

唔通愈生愈少咩

蝨係臭嫁？

唔似蝨

蚤屎忽比較大
拎黎儲血

你殺死佢會吸引更多